保安局局長同警務處長

呢招空城計，洗唔洗引咎下台

要下台早就下左

自689起
衰咩都係say個sor就得
唔洗問責唔洗落台

禿鷹獻呢條空城計

真係弱智先會信中國政治人物 乜乜民意要佢下台就會下台既承諾